陳帆同流肛華真係孖生兄弟咁撚樣

一撚樣咁樣衰

仲以為你話兩個都係撚樣添

陳帆加個紅鼻哥，有喜感，垃圾筒永遠都係垃圾筒

係撚樣冇錯